[905]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(198)

123123

lm

完？

就200post

點睇下首如果係弱智風

頂 要我返電腦前面開po冇人幫我開 係出面用緊電視睇

車汪

o my做主打真係玩完

權F真係好撚正
晚晚都會好飽

唔好重現Boomerang 就得

曹婦個鼻 條膠就快穿出鼻頭喇

權F呢套衫好好睇

係玩撚完

台下D人叫到痴晒線

去醫院

lm等睇日本版

Nekkoya

Nekoya

nekkoya

矮仔躹躬 連鏡頭都追唔切

nekoya

今次曹婦會唔會又走錯位呢

nekkoya
初心

快d轉去日本版

係咪轉位c阿？

道歉都要講,唔關人事,
但呢首我真係要mute....

個can到幾點 就完？

我已經起左好多下雞皮

屌，我起雞皮

油b dance break

我都想叫

唉

點解既？

來了

屌,點解我會咁ON9有一秒期待櫻C

Dance break油膩會走錯位嗎

話說呢首mv無

me2

一陣會有

未必 韓泡D人口味好有特別

？？？

dance break版本?!

第2part櫻c

9成9要硬食

娜B個格肋底真係好搶鏡

LM 好野唔自私食

屌個陣佢係F組撚有鏡頭

每次影到權F就比個對波吸引

唔夠TT弱智 難D 等下隻

感覺韓國都會熱烈討論

郵局潮文

轉啦轉啦

櫻

屌你啊

頭先好似見到有空位？

頂

櫻花笑得咁幸福

………………

燈走左

燈到唔跳

好都係櫻花C

有喇

有

熟悉的感覺回來了

櫻c黎喇。

櫻c

指原巴d燈力

呢個先係nekoya

就dancebreak

邊撚個同我講元英C我實屌柒佢

就黎到油

準備…

好期待

就嚟喇

屌

屌你老母

同一個鏡頭 油加粉

呢首歌啲心情好過山車

爬po先

好少hitomi鏡頭

圈

好想隊嘢紅但唔想條臭西紅 唉

我成日覺得出左隻GIRL CRUSH風 就好難走番去弱智
感覺會遜色左
唔知大家點睇

屌我當旋轉舞台

由天堂墮落地獄

而家無c喇。

9fingfing咁跳dance break
D力去左邊

呢個陣唔錯

Can’t agger more

好過出弱智風/少女風 之後再出girl crush會冇人理

我已經直接飛左兩年半後櫻花紅到發紫
其他就算鳩數啦

隊嘢紅唔代表某人人氣都會高

exactly

唱1000%

見到 就快忍唔住打爆個mon

掉野上台

靚女慎入

依個出道好撚成功
有一位就完美

仲要唱彩燕part，分別大撚到

Melon跌到11

頭先一陣等咗張手幅出去

臨尾又牛油

冇唱rolling rolling
明明呢首贏左

下 唔係正路都係咁架咩女團
差在轉得成唔成功姐

權H隊長confirmed

我而家都週不時拎返nekoya mv回味下
個陣既我充滿好多希望

仲要係元英C 咁都冇

認證左

勁似禾珠訓話

完

權H OL同娜B 格肋底要置頂啦

本晚點人數圖

以前得 依家一早睇到疲勞 第一首wow唔起 之後轉型好難

勁長showcase

回憶

既然牛油咁恩愛不如以後企埋一齊啦

因為冇MIRU

showcon

結果有無公佈邊個係隊長？

粉絲叫咩名話？

冇 不過最後叫123都明啦

係咪公佈咗飯名？

w屎暈

實係權F啦
全隊講野都係權F帶

好睇團入面既成員

WIZ*ONE

其實娜B呢個樣真係好奇怪
但我都愛佢

Izone 加油啦
成隊都已經紅左

實係最大既做架啦
就算幾廢幾團欺都好

唔講咁多即刻去片
無 真係好撚正
雖然有禾珠

肥秋話過akb只係踏腳板
櫻奈仁算唔算成功咗

最緊要百變, 咁先可以keep住有新鮮感

wiz？讀 Wizard個wiz？

參考T團
Ohh-Ahh 之後既弱智風Cheer Up 大爆

出道歌算唔錯 比起101

娜B 格肋底好正

究竟權F有冇墊

WI Z ONE
(WE)

加油啦
就算有 某MB我冇咁鍾意我都會撐全隊,
為左其他MB著想

仁美成功左啦
由洗腳流彈起做國際女團

算啊佢地靠akb累積落黎既經驗係呢一刻已經贏撚曬

T團我當另計

老實如果gidle 第一首唔係latata 就算有田小娟之後都好難爆得起 依家第一下係幾重要嘅 以前就話可以從弱智少女轉型

dream girl

你係咪講緊某人個樣

下集泳裝look 睇下咪知

26699

一撚定冇
唔好問點解

轉左To Reach You

h榜

我一路睇一路有種心噏既感覺，好掛住佳恩sae miru高朱miu佢地

。。。。we one？？！

咩名黎...

爆埋3萬呀笨

屌有d感動tim
櫻花完成到自己既願望啦

we one one we one one

WI Z ONE
WI讀WE

瘦底大波 樣靚 腳正 嬴哂

泳裝都可以墊
點解櫻成個港女咁都唔墊下

出去食飯用電腦睇lag到完場

日本line應該仲有好多機會
但佳恩就

melon 11

跳得 唱得

我錯過咗乜嘢

樣靚夠做

樣就唔好喇

型轉弱智 畀人感覺係有料到玩新風格

弱智轉型 好多時都接受唔到 話carry唔到 因為先入為主係廢

所以依家咁樣啱架啦

點解冇隊長

因為佳恩係

pledis快d執啦

MNET成場CON分晒片UP晒上YOUTUBE

有無人刷緊音源？

Youtube有片可以睇番部分內容

未啊佢未見到irene

但係睇落佢係唉鬆都仲係洗腳位 我好想佢紅呀

唯有期望之前啲小道係真既，好希望佳恩有機會再發光發亮

MV 1million views

仲要賣到26699

嘩屌即刻單落黎先

快到傻左,開頭以為D飯UP,望下個CH.名

we滋瘟

成個showcase其實都係畀人撚狗
明明睇住nako 畀人笑身高
權F秘書仲有櫻式走音都好正
之後冇啦啦roll back返去PD48時期D野
所有好感一下子就因為呢D PD48時期諗起831馬上火到黎
仲要成個showcase不停repeat呢個節奏
最尾仲要nekoya...人都癲

12點前應該可以3m既 左24小時10m應該難d 始終冇歐美刷數據

Encore 唱bbq

力捧

我今日出道啦

5個鐘贏左gidle

點都好過Nako呀

呢個SHOWCASE 夠我J幾日
等到團綜出2

仁美真係要請禾珠食飯
多得佢退賽

so mean

又要唱下個首歌

不知道大愛柔b可會有盡頭
只知道離去佳恩不會再回頭

其實mnet實畀咗好大筆錢aks買人兩年半 條數真係要力捧先夠追

好快追到
咁落去

2:19 開始

Miu其實都賺左唔少海外既人氣

禾珠唔退賽都唔會入到

估唔到禾珠發癲之後都做返件好事

咪玩啦 禾珠唔退都冇乜人投 除非佢學曹油膩洗橫手入

其實仁美幾多護法位吖
同埋真係唔好要求咁高
分line算係幾平均

想知櫻花講咗啲乜啲人叫到咁

國際女團大戰

唔洗除非啦屌,係一定呀
到時真係成個團唔洗睇

每一串淚水 伴每一個夢想
不知不覺全溜走

屌完全中曬佳恩既歷程唔想改啊

我覺得條數唔易追 握手會+總選票 你估少數目咩 谷到盡啱架啦

彩燕：咁岩既仁美，我今日都出道喇，YEAH~~~~~~~~~~

HI醬仲有一堆護法位搶下鏡
NAKO真係冇陰公,已經矮架啦

應該OK嘅
CHUR盡佢地

到依家仲講投票
蟲豬唔退嘅話一定有份

係 AKS 唔想塞
但Mnet 會眼紅禾珠
48G 大Top 點會唔要

權秘書，我有無同你講過你好靚女

娜B有冇興趣轉職rapper

我越睇越難過，點解要拎番pd48既野出黎播

頂你？CHUR到wanna one咁點算

之前成日講
禾珠仲係PD48會點

講笑姐
但係MNET會咁做

指原巴加油

所以我好撚擔心 感覺佢真係未爆到人氣上位圈
媽媽好想你哋紅呀

個人睇法: 好過唔Chur
最少博盡無悔

希望呢團無意外無醜聞，咁就紅足兩年半都唔奇。

iz*one singing as we dream

there's an encore and they didn't show it on live stream

有job chur 係好事...
你都唔望佢地得閒冇野做喇

有得chur好chur喇
偶像玩得幾多年
特別係女

求FANCAM

唱咩歌？

櫻花同奈子明顯靠akb既經驗贏到pd。

唔chur=flop
去韓國出道食埋屎分分鐘仲俾啲垃圾笑
有工開Chur盡係紅
但係身體就仆街 同健康say goodbye

就算唔想佢地chur
mnet都會chur盡佢地
女團唔同男團呀

BBQ

求cam

垃圾=攬住總選單打飛機嘅禾珠

我淨係知環球+HKT好大獲，賣少起碼7萬隻碟

應該有
希望

好彩唔聽
呢首仲衰

韓團綜會有泳衣睇？

唔想聽呢首 個心會痛

頭先有位巴打形容得好正
冇事...冇事...冇事...冇事...冇事...冇事...屌

181029 IZONE-La Vie en Rose (10PM KST Update)

1 Bugs [=]
1 Mnet [=]
1 Soribada [=]
3 Naver [+2]
5 Genie [-1]
11 Melon [-1]

melon

潛水銅人裝 唔好期待咁多

所以實要谷到盡跑翻條數 當日mnet唔畀錢冇咁易放人

等cam

比我想像中好啦
我一開始預20至30

今次算搞得幾好睇

NAKO主打part又唔多 希望佢係其他地方有多啲表現
唔係嘅好難上位

一線女團數據

算係咁啦你估係wanna one咩

hkt大獲d定nmb大獲d

你睇答傳媒問題就知：
181029 IZ*ONE SHOWCASE 記招

Q： 日本活動中斷了，有沒有感覺到遺憾
櫻花：因為一直有為Izone應援，所以我會不斷努力的。

你睇完全無位俾人入到

3榜第一 已經唔錯

今日hkt好似錄完新單黎

岩岩melon都有頭10
好滿意

同期有iu
仲想點

求cut求blu

smtm洗唔到榜

有經驗

答遺憾又死無遺憾又死
咁答贏撚曬

Nako把聲辨認度咁高應該得既

銷量差唔多3萬5喇

買到手燈

撈左呢行咁多年，你估白做架咩

或者加字幕加個屌字係佢個樣上面

岩呀
咩風浪都見過

預咗有人會問 就算佢唔識公司都會教

好似 係未加預售落去

想整to be continued memes

其實無正面答問題 果然係老屎忽

我postcard又買唔到slogan又買唔到

下集izone chu唔係講佢地一齊去玩水定浸溫泉？

就黎羸gugudan

今日個公演有陳花，渡部，森保，唔係好信佢地3個都冇份囉

唔知係咪先入為主
重錄既音質好差

IZ*ONE首張迷你專輯<COLOR*IZ>在hanteo實時銷量為34227張

錄姐唔係拍片應該無咩問題

唔好再曬命喇

要down ts file j

過硬5萬

我個friend睇唉鬆MV佢哋坐係度嗰part笑咗好耐
話nako好似走錯高中課室嘅初中生

ITUNES 上左架了

love u

係咪未計預購?

有冇同佢講元英係中2

佢知

等睇200000

love you !!!!

你love殘巴?

其他公司見咁成功
會唔會真係有限定團出現

好窄。。。。

可能會心郁郁

前提要有PD 個節目

起碼過一排先
依輪出新團肯定做炮灰

fb都有全場

見親Misa都諗起D 變態日文

仲有個幾鐘 睇下破唔破到twice個單日紀錄

禾豬一無櫻咁靚，二唔會好似奈子咁做到主音又讓主音位，三唔似仁美係安選之人。入到至奇。

show到冇整容啦

你哋滿意未

聽日有堂，學完返嚟講過

傾咗3個po
隔離得嗰幾頁
屌

嗰個係g榜
3萬4呢個係h榜 唔會退數字

其他選秀節目都唔掂

下舞年頭最大機會
冇就真係好冇

音源冇all kill，唉屌

到底有咩驅使佢哋唔過嚟

明明lee邊都俾講柔理

IU

仲要有直播都搞成咁
邊到係真飯一眼睇曬啦

無知一問 咁既銷量係咪算好？

快D搵morning娘個經紀公司，用佢班練習生同韓國搞多次

睇唔明點解要咁在意人地POST

今晚之後，韓國再冇5大女團，我哋izone稱霸天下！

元英d日文

自學緊表示想死

同twice差唔多 咁癲？

但有四
正正係Mnet 要既人
有班死忠帶銷量

新團計超晒班

講到無野講啫

係咁㗎啦

打錯hi醬個名都算
人地問佢hi醬野，叫人過黎問

依家女團單日有3萬得twice做到

咁高成就會招黑架

大學d日文堂都係chur

其實冇分別

好cute呀柔B!!!

自從pd48完咗就無再入過嚟
今日返嚟支持下nako

首玫瑰我唔啱聽
btw彩元真係愈睇愈正
個主唱

秒速射咗。。。

覺得呢度有人成日搞事

應該要靠LE幾日爆, 我都問緊FRD借MELON刷音源

睇melon就知佢地未有一線頂嘅級數
但係出道歌空降第9 已經係超額完成 怪物新人喇

紀錄係幾多

有嘅希望年尾啦 拖到下年啲人氣都差一截

想屌佢塊面

你?

我好耐冇搞

唔夠一個鐘多左30萬view

當有19個鐘，咁既速度首24小時700萬view

賊喊捉賊

唔駛諗喇 冇可能ak 等下次啦

哇屌, 娜B格甩底好正好香好好奶

冇惡意
純水覺得好婆仔

音源 銷量 youtube無短版

你地睇下櫻後面

覺得YOUTUBE又減VIEWS

有無hi醬同奈子嘅gif

4萬2定3

好感動 櫻花心願達成

死八婆放開我嗰女

講得好

一早預言左IZONE出道=TWICE收皮

以前成日搞
而家係度笑下佢就算

個陣IKON, WINNER, IOI, WANNAONE係點
WANNAONE好似全第一

禾豬依然沉醉係新拍嘅傷心列車mv到

你都金盆洗手咩?

成班都係搞事

hi我係賊

有冇得blur埋某婦把聲

我不嬲都好正

你呀
係你

canada正

我有諗過好無搶個邊1001

老實講, LE度都冇乜人主推___嫁啦
得閒囉佢黎講下笑姐

元英好撚高

巨人

喪心病狂

原本個位我㗎

我2隊都推
少時CB推埋少時

你睇下邊個攬住奈子

首玫瑰唔鐘意咩位

銷量又多幾千

放咗

你搞nako好睇幾多

你講呀

我好支持柔理㗎！

正

也屎啦你

我地幾時搞個格甩底選舉

不協和音咩

清純有冇食飯

你地搞個投票囉

想搞好耐
大把貨

@misa

下半身已經冇知覺。。

睇住佢地完夢 又有啲開心
睇番自己準備拖航母 又有啲傷心
心理好唔平衡

人地射埋 你先@人

你個班女真係

LE一個MOMENT好有櫸坂FEEL

仲有佳恩

我愛多腎, 格甩底白白滑滑又香

個頭髮亂左

唉屌

佳恩係未必有得拖架搞清楚

不要再說了

個屌字遮錯位

多腎隔離果個

我都好想MEET你個西 面

孤零零

西面係我嘅
彈開啦你

奈奈黎架

我寧願
都唔屌柔B

男團有迷妹刷數據點同

twice 今次係咪可以收一收力先

hi 我翻黎啦

出翻去先 個心有啲唔舒服

都係呢首最正

辛苦哂

柔B真人索唔索

娜B

岩岩直播係咪冇呢首？

近到...

痴線佢勁多飯

應該咁講 女團一線頂應該有能力空降頭3
改制後嘅空降9已經係一線架喇

冇呀
ENCORE黎

真心多
唉

BBQ fancam

雖然我唔想吹奏 但過幾日你地就會發現人外有人 天外有天係咩意思

有冇後記

即係ajy冇揀錯人
第一多都係佢

後記就係我對腳就報廢

高汁過MNET個個

係 韓團準一線個堆真係痴線

慢歌都咪嘴
其實呢首可以唱live啦

啲人戰鬥力係咪好勁

我真係一直以為係強推佢上去

唱LE首個陣係咪ENCORE呢唔知

佢哋冇能力唱live啊 接受現實喇

件TEE想買

主要我覺得係我唔夠高

請打報告

屌唔係呱

我盡力

嗱認真 成隊真係可以開live唱
可能唔多過5個

彩元/權F/奈子/ /膠真掛

諗起櫻花走音
應該下次CB先會多唱live 比時間佢地練下啦

牛屎 阿權 宥真 彩燕 唱到嘅

開到咪嘅頂盡4個/5個 真心

仲有彩燕

加多個彩元 成日都唔記得佢

娜B要唱RAP
點解唔搵清純唱

好多個音準唔夠穩

出去表演真係大撚鑊
一個唔好彩壞音響又要交戲扮驚慌失措企晒喺到等音響整返好

Melon會跌出榜

即刻出事
冇開咪

最慘係連大主唱 都唔多掂

突然覺得sad frog好正

好有欅味

其實今日咪嘴 牛屎咪得好唔掂
唱到一半咁上下就咪唔落
nako都有呢個感覺
不過佢地大部分望鏡頭望得幾好
好過gidle出道個陣嘅表現

sweet到

佢就收收皮先喇 唱歌虛嘅
咁嘅貨仔做主唱
真係人唔笑狗都吠

3個日本妹多唔多飯

件TEE有冇得買呢

收貨喇 有Mnet 第一

DL唔到既

睇住D相
好似聽到不協和音咁

改制後有咩唔同左

今日彩排左好多次
望遠要預錄 生放 拼盤con先見真章

呢啲gif係殘巴自己整 定可以係邊揾到

晏d 你咁
但 4.1M無問題

其實今次成個Pd 主唱真係唔多
就算有都唔係勁到 贏甩幾條街

#IZONE #아이즈원 La Vie en Rose / 11PM KST Update

#1 Bugs [=]
#1 Mnet [=]
#1 Soribada [=]
#2 Naver [+1]
#4 Genie [+1]
#9 MelOn [+2]

感覺算係咁喇
睇埋mcd就知會點

扮驚慌失措好笑

見到膠真喊
真係覺得佢好盡力啦

把聲太薄
唔係好掂

感謝

唔識睇韓文

之前凌晨12點出歌 idol團空降會好好多

melon

升返上去

其實追呢團
都唔係聽佢唱歌架啦
要聽我不如聽d大歌星唱

但d po超多

勁個啲都唔同你玩喇
不過咁嘅垃圾都做到主唱
我覺得韓國人標準好撚低

有櫻

我要收返之前話我蛙同屎眼有得揮果句說話

melon真閪人嚟

晏就出歌
以前多數凌晨出 好多飯刷
而家個時間多路人 難刷好多

睇精華貼

大約係邊個位?

仲以為你自己CUT

唔好爭 兩個都係我

唔係話要IU咁嘅程度
但係我覺得至少企定定唱歌唔洗跳舞都唔需要咪嘴囉

我好擔心

傻啦 我好懶
1%自己CUT

要聽佢鳩叫2年半

應該唔變幼稚園大合唱就OK

唔怪得你PO到咁多

今日首首都有佢係到叫 好痛苦

點唱呀
咁密D 行程, 練熟舞都未練熟歌啦

佢仲話中意

追左韓國太多年
唔係好特別嘅聲或歌都唔係好吸引
反而韓國Ballad 個面 每年都有好多好歌

PO過未

sad frog唔再sad啦

未啊

希望有個限團出下
之後再揀練習生

我都追咗8 9年
韓團賣嘅野越黎越唔同 不斷變

我覺得娜B,柔B,權F,膠真,奈子, 櫻(要睇佢熟唔熟韓文)應該LIVE到, 其他就

櫻: World Tour

櫻 live
我要mute 等等先

太睇高櫻了 佢今日講野係咁走音邊緣

彩元彩元彩元

我想知IOI W1出咗道公司會唔會繼續安排學唱歌個啲
唔想班女女比人笑唱得差

我覺得肥hi穩定過櫻

銷量分分鐘過到RV同BP
想同twice呢啲偽男團就冇乜機

成日忘記彩元

韓國仔on9極都死淨有啲創意嘅

應該就冇喇 呢兩隊嘅人實力好咁多

櫻唱歌唔掂架

借彩元 激櫻花

膠真病緊 又要返學又要練習又COMEBACK

肥hi唔會走音 但係會可愛音

咁就睇開多場fs同後勁夠唔夠

其實睇返之前pd48時最後2隻歌揀選C位段片
大概都睇得出邊個穩

連講嘢都走音

但係本質不變
可能真係太多年 對於追團冇咩大感覺
我好多團都有睇團綜 但真係冇當年個種衝動

佢LE個網好煩, 1個PO得1~2張圖, 要續個續個PO入

權F非禮肥hi

加一 以前真係有追團
而家聽歌就算喇
所以我好欣賞仲有心有力追團嘅人

用Screen to GIF啦
最鍾意自己整
唔駛煩

如果Doha同娜榮b一齊出就正啦

我本來以為rv係我最後一團
點知整個pd48 櫻出道我都冇諗住追 點知又沉埋落蛙

佢完全係Mnet 包裝出黎既怪物

個bra size應該係我個頭咁大到

搞我個女 等我今晚教訓吓權F

覺得搵唔翻自己

喂 最左嘅腰呢

岳父大人 等我黎

屌你仲問

今次啲女女實力無咁好 希望可以上多幾堂
驚公司諗住限定團咪嘴就算

我個女單身謝謝

我懷疑收埋左雪糕係入面

被蛙嘅美貌吸引

G榜 RV 15萬 BP 20萬 Twice 30萬
H榜 RV 9萬 BP 14萬 Twice 13萬

笑到我

做洗腳婢都咁清純

反而 依家團團都有睇 有好歌就聽下
覺得幾好就搵下 個個團嘅團綜睇下
以前就敵對嘅打死都唔睇 唔聽

其實唔咪全嘴 都只會半開咪
唔好咁高期望

[ENG SUB] 181029 IZ*ONE Youth Drama

Wanna One忙到嘔都係咁練習同運動
至少跳舞一定進步好多

洗你老母
佢係我既二房
朕既唯一皇貴妃啊
屌你老母

嘩BP仲賣得多過Twice

姐係h榜有可能做假？

覺得櫻同momo唱歌/講野都有種難以形容既聲

我覺得izone今日跳舞整體好似好過之前pd48啲舞台

明顯唔會返學住

難聽

呢啲情況就會發現奶粉真係個細路女嚟

我都係 睇化晒
而家團團睇下 食下花生仲開心

張圖可以配對白:等我教訓曺柔理呢個妖孽

櫻花唱歌不嬲難聽

一開始都係咁
真係敵視其他到痴左線
而家諗起都覺得自己痴撚左線
而家岩聽就聽,入埋playlist,分別在於會唔會畀錢買碟

如果真係要形容嘅 咪牛奶音

何方妖孽
開嚟見我

改圖都仲得

跳舞唔洗驚 班女跳舞本身就唔差
今次睇都進步好多

冇

你真坦白
把聲唔難聽嘅
係唱歌...

回購
即係公司俾錢買番啲碟去推高銷量 韓國成日都發生

以前邊有SMTM個D嫁

hong kong hong kong!!!

年紀細細就出嚟撈
屌我14歲日日放學沖返屋企打機咋

pd48啲舞台有好多我冇想打開睇多幾次嘅慾望

加把金剛棒/青龍偃月刀比佢

要求放template

nekkoya都係sakura c好睇 記得當時無啦啦click咗入咗初舞台睇就返唔到轉頭

佢唱歌又唔係差既, 睇返PD48評價SOLO 黒い天使 ok wor, 雖然有DD唔穩

twice仲要平均都過30萬
唔知wiz*one有冇once咁癲

大到好似sip咗嗰枕頭入去咁

似係G榜吹水吹大左,H榜實際D

true 不過計11人舞台的話 今日呢個都可以接受

有啲真係一言難盡

懷疑權F係star war fans

:日韓兩邊有咩文化差異
nako:語言

100分

今季好多舞台都係唔知jm9

1000% 櫻cut

我硬係覺得momo口舌不清
最弊係啲人覺得佢好可愛
咁佢一定唔會改

老實講, iz*one令我有返當年追少時個種衝動同passion

感覺日本比較紅嘅G/H比例會比較大
最記得少時喺日本全盛時期 The boys H榜10幾萬 G榜40幾萬

天才奈子

Cut 左Dance Break ok既
但決賽歌就真係唔好再播

其實櫻只要唔突然講野 佢把聲就唔會走音

我諗好多人都因為依三秒而出事

指原教得好

momo似係改唔到日本口音
sana完全冇晒
mina都有少少鼻音

好似精神病院出黎咁

絲企咩位

媽媽唔比佢露腰

講咗咁耐都未教過點Youtube刷view
係咩玩法

銷量35295 破唔到

記得個陣睇完第一次就同自己講無咩野姐我唔會睇第二次
點知個晚loop左兩個鐘先訓得著

睇啲Fans咬嚟咬去
自己就兩團都有睇

가 就係佢後面正正果堆

twice個陣幾多？

禾珠個3秒都好多人出事

口音係其次
Momo好似唔擘大個口講嘢
搞到好似lur lur脷

櫻就變飯
珠就變黑
btw講還講......

特別係早期個啲 次次重睇都飛咗去
睇到都覺得好尷尬

可能我最鍾意個個冇入到 如果唔係真係可能追

有冇諗過真係特登

抵啦
我就好老實 我睇第一次就出事

應該係signal嘅4萬2

我係起前奏i promise i promise嗰part 同chorus zoom近嗰下俾佢吸引咗

韓國D服裝都係算把啦

我們都是默默愛

賣得半日

輸少當贏啦
係輸淨少少都當係贏
認真 twice有台灣加持 好難比

你估佢去咗邊

on9我仲記得已經準備熄機
點知心思思不如睇多次啦
然後就沒有然後了

團Ace真係團Ace ,真係冇返幾年功力可以學到，好彩hi醬冇答呢條同櫻花嗰條問題，如果唔係好易出事

其實有啲第一次上台嘅表現都唔差
不過mnet播啲唔播啲
E.g fnc team 8

我都係

我立即屌你老母啊

updated

唔該晒

死於火災

原來而家得番6個榜咋?
太耐冇留意KPOP了

真心要同twice比?

我唔俾佢露

韓國就12點
好似12點封榜

咁依家又唔係出道碟

Miyu都上水祝賀

咪鬼比喇 izone有咁嘅成績已經賺咗

依度當撚咗埃鬆係宇宙天團
好似係咁

你地講還講,咪貼呀

第一集剪到好似個個日本妹實力都差到爆

我都唔知做乜要同最頂果隊比
出道即上頂唔係好事黎 升得越快跌得越痛

下唔係出道碟？

呢個真心 心痛

最怕有人伏9肥妹

最近佢風頭火勢

signal 唔係出道碟

出道碟已經破左女團記錄

一個曹婦係度已經無晒

Hello大叔

都幾煩,有冇得比錢買

sorry,打錯，係依隻

真係慘多口左就出事

你個ID

可以開始期待櫻奈嘅追星之路

點解風頭火勢

奈子先 櫻要等多陣 我都等緊

唔乸係認真下話
view呢啲野隨緣啦
刷黎jm9

用Chrome extensions自動720p refresh仲有冇效
好耐未刷過view

其實都係講笑姐
點會同twice比
不過IZONE咁嘅成績都好滿意

得元英有m2 fancam

希望佢地會有合照 我係咪諗多咗

點解直播完隔離都仲未爆post

佢唔自在啦,宣佈左畢,講乜都冇壓力

10點半
Bugs mnet soribada 1
Naver 2
genie 4
Melon 9

一水中人弓

又講

我都想知

其實都唔係我DREAM TEAM黎,
但而家入左個D有而家入左既MB好處 我係咁諗
對我黎講PD48西到去最後個RD已經係為淘汰而淘汰, 佢地實力根本差唔多
當然有幾個特別突出

師兄係咪未追過星

因為黎黎去去都係個幾條友講野

有腰露嗎？

頭先已經bin咗?
可能我睇唔到

其實今日izone都有

今日佢同其他人嘅對比

detail

有無圖

有同感
真心都唔知幾多年冇收過圖冇追過POST
少時而家出新野都真係未必第一時間睇

唔會 奈子夠厚面皮嘅一定得
因為佢地音放係後台要同前輩打招呼

依家音樂節目chart計埋youtube
尤其人氣歌謠佔好重分

真係出晒事

睇完showcase成個人放鬆曬
係時候瞓了

廣告好多團都有買嘅

twitter search izone ad就有

就係追星追得多先追到個哲學返黎
view數/1位呢啲都係浮雲
追緊嘅係星 唔係數字

我發覺真係好多Sone係到
利申：以前都係

佢咩事 我睇小道話佢JYP AUDITION

又嚟Jyp audition

Mv 3分05秒
膠英個微笑
睇左真係要報警
睇左幾多次就要報幾多次警

小道都好信

聽日應該海量實圖可以po

JYP點解成日都出現

真係有

nako fancam

成件事好疲勞
btw唔知spotify幾時有la vie en rose呢

nako & 奶粉
權F & 櫻
極與極

幾正喎

呢種招數 最先畀人發現係gfriend 跟住到jyp 跟住yg又玩埋一份

奈子偶像係世正?

聽日應該就會有

有架5:0X有佢個樣

火車同世正

奈子識野

hi係團綜撞到嘅同學定朋友有去睇showcon
mnet邀請

櫻花見到irene會唔會失控

唔好咁啦

咁正嘅

應該係hi醬順勢邀請埋

希望nako下首有得唱多啲

嘩屌咁識做

都話呢段係
我當你係透明咋(西面)(奸笑)

西面

其實畢左後ANTI自然散架啦
橫掂都就畢,炎上一下係值得架

8個鐘內爆第四個po
記得下個係200

日本妹不配擁有分量

成條橙色

曹婦令我始終都唔想All in呢個團...我真係寧願用蟲珠同曹婦交換, 唔係對曹婦有偏見, 而係我覺得佢望落去真係好un眼...

Mnet課金?

得罪講句
on9

包機票酒店?

邊個話係mnet邀請 佢自己？

有清純墊底
if its any consolation

隱性珠推
講笑

唔會啦,櫻花咁毒,可能見十次先HI一下

我估係mnet邀請佢朋友去睇炸
因為冇理由hi朋友會自己出錢去睇掛

日本喎

可能好fd呢

仲要睇落好耐無聯絡咁

可唔可以唔好係禾珠

做偶像係浪費左佢既才華

好慘 得佢一個冇FRD
好似投入唔到咁

千祈唔好
禾珠對櫻仲衰

可唔可以唔好係曹婦

係喎

其實仲有冇人會計埋出鏡份量?

岩呀
起碼油B冇傷害櫻啦

又係禾珠同柔b既握抉擇
俾你揀你揀禾珠入呢隊定柔b？
禾珠
柔b

日本妹聽唔明韓文呀嘛

睇 idol，加推、棄推，其實係人之常情。但更顯得長期淨係睇一個 idol 嘅人特別之處。

以下呢首歌係送畀無論自己嘅偶像選擇咗乜嘢道路，都願意一心一意跟隨佢到天涯海角嘅人

屌有冇第3個choice
投唔落

兩舊都係屎 可唔可以唔揀
我想食飯

神啊

微博有人cut咗奈子嘅part
13秒

油b
起碼唔會傷害禾櫻

唔投是常識

唔投啦

冇睇48的一定揀禾豬
有睇一定揀柔b
簡單一個道理怎麼不看透?

屎味屎 同 屎味屎嘅分別

點投

why not None

4比3啊師兄

唔投啦屌

可能有人重口味why not both

邊個話nako無腰

一於打和啦super

有無人可以唱《祝櫻好》

misa

入哂埃鬆

算係咁啦
Aoa嗰啲先叫極端

件外套

入曬再有櫻花
櫻花真係跳樓都唔掂

唔將其他落選者換入去既前提下
真係why not both
2個入哂我可以了無牽掛咁唔睇呢隊野亦唔會心up
可以好安心咁睇隊野炒

話說想問下
IZ*ONE (아이즈원) Concept Trailer : What IZ your color? 唔係mv trailer嚟？
同埋album係咪有分rose同color version

你又岩喎
個腎都冇咁傷

應該唔係mv黎 似係拍黎for concept trailer就算

岩岩走去search首歌
好彩都識

如果一定要食屎呢?

有冇搞錯

屌你唔撚係啊

會唔會係唔識咁過份

突然間冇印象

初哥哥都唔識應該真係好細個

依家咪食緊 咁叫有得揀咩

呢隻都唔識

album係，封面同碟唔同,
第一個問題：no

有腰有B-C CUP好似係

等出mv

不過站於櫻飯角度睇
無珠點都好一百倍

點解你唔玩

珠我覺得佢直頭係黑心

無計 代溝嚟
上年識咗個98年嘅妹妹仔
屌你連twins都唔知係咩
問我係咪twice

個劇出個陣我出世幾個月囉

唔玩咩？

PD48

橫掃亞洲

呢個真係太離譜

李城RIP

你話我個名？定咩？唔明

HONG KONG #2
各位WIZ*ONE準備好未

下個po就200了 時間過得好快

話指原點解唔玩PD48

年少多好...

唔係掛
指原都玩
HKT真心玩撚完

我細個就聽羅文 大
冇咩聽過兒歌
利申：95

MIRU IG
有韓國死忠送生日禮物畀佢

唔算啦
我都yr2

指原忙都抽筋，咁多節目上，又係producer,仲要唔信人搵Aoi做排舞老師得鬼得閒玩pd咩

指原洗撚玩咩已經咩地位
不過我之前作過指原玩pd48狂想曲

我聽許冠傑
利申 90後

israel
israel d女好靚

指原玩就真係on9啦
所有弱點係曬佢身上

ching 90後定80後

小鄧
簡直天籟

首先玩完既係=Love,冇指原成團可以立即解散

屌 你地推得咁快點追

指原拎硬F啦

98年wo

90後

可能搞笑都c d
moe都係搞笑得左個C

成日唔記得舞步

D人勁快整左

認真
PD版正10000000倍
權F D高音比左柔B9叫

成隻碟惟獨對呢首歌有意見

記得當初小道係40個日本妹有柏木由紀
不過最後冇出現

點會呀
twins直正90後最紅個陣喎

柏木就真心期待既

1日5個

講開指原上PD48,
之前指巴講到好好笑

指原走音個把聲真係好雞

燈中左點睇

200post nayana

你hkt唱歌最難聽
第一係櫻花
第二一定係指原

媒體發表會一條片都無

第一眼望, 頭0.5秒覺得係車汪

小弟都o撚咗
其實可以理解嘅
未到10歲twins就收咗皮（好似係08年?)

細個聽過好多舊歌 但係未必知邊個唱
梅艷芳 許冠傑一定有 仲有郭富城 張學友 劉德華 羅文
仲有好多up唔出名嘅英文歌

繼續loop 6 concepts + PD版決賽歌

我細個仲記得嘅話
第一首聽嘅歌係kpop黎

估唔到海外都咁多人睇

尾哥

但其實好難唔識阿嬌同阿sa喎

向帝有無報名?

指原肯定好過一半48g mb

開心左幾秒 再上melon睇已經消失左

唔想再見到決賽果兩首歌

全部高音比哂___
痴撚線

就係奇怪緊佢咁崇韓點解佢無報名

首首都要聽柔b 9叫真係好想死
最好係rumor

記得冇佢份

其他歌音源未出？

佢入IZONE
2年半後就30歲

仲要黎緊兩年半都係咁.....

權h係真波 小背心

依個係apple買碟排名

喂佢入去係屌打喎

我當有雜音算

又唔係得佢先叫到 下下都搵佢叫 其實佢同全隊風格係最格格不入

又爆post 點追 on9